正式宣布光復上水零作用

水貨活動如常運作

推

正常，屯門情況一樣
依哦情況只可以軟硬兼施，
令到北區人民知道，再推話班建制唔理，叫佢地唔好再投建制

一日嗰班做大陸水貨客班陷家產舖頭，嗰班大陸狗一樣會落嚟

一日就得
你聽日就發達啦

玩多幾轉

一定要靠制度改變，政府連陸路入境稅都ban

下一步應該係居民自己處理番啦
1. 上水本身有問題, 自己都唔出聲, 出左聲都唔自己組織行動
2. 下下要外面人救. 救得幾多次?
3. 文宣應該跟進番, 比區內老野知咩人唔係區會出聲解決問題

行動只係一個象徵意義, 自己唔覺醒邊個救到你

2. 下下要外面人救. 救得幾多次?(想搞分化?上水人唔係香港人？咁住灣仔金鐘以外嘅示威者算唔算都係外人？)

又黎呀?
相反意見就係分化就係鬼呀?
連登仔學下接受其他意見係咪唔得? 無學習能力?

呢個係事實喎，唔係話唔再幫上水人，但下下叫其他地區既人過來都係不切實際，遠水不能救近火

咁港島區有事我地上水人咪又係射波出黎支持大家,我地上水人冇講過任何消極嘅説話

其實都預左, 除非加入境稅, 如果唔係行幾多次都冇用

咁係唔想接受，而係接受唔到囉，咁樣去區分上水人係外人

你要死牛一面頸 我幫你唔撚到

本地人都唔理 點光復都沒用啦

大家放心，大陸己經有一啲政策出左去打擊走水貨。

將會有一啲電子平台俾佢地買港貨，拉貨既人將會慢慢減少。

簡單啲講，水貨大陸會自己做返，唔俾你藥房賺。